元朗申請不反對通知書未?

大家肯停止Share花生Post傾番正經野未?
有路線有不反對通知書啦咩?唔洗同和理非同其他人交代詳情
家陣我地入元朗劈友????

十八鄉連儂牆準備上線啦!

淨係講 又唔PLAN

其他人點跟 唔洗和理非支援?

我都想講，有不反對通知書未

白衫當日都無申請不反對通知書

元朗得條大馬路 要塞話咁易

推到全世界見到!

元朗真係受法律管束?

想睇黑警有幾多人幫同門兄弟守祠堂

不反對通知書？咩黎架？食得架？

推

唔係真係諗住全場勇武吖嘛
呢單野和理非嘅後援唔需要咩?

反佢老母通知書
唔通呀， 你黑警情報咁屎勁自己上網search 啦

都冇人申請 黎就黎架啦

push

我地要正當性 SHOW到同佢地唔同

邊個會反對，元朗警署都落閘罷工，三不管

和理非都可以join人多啲
食放題後join 運野入去都易啲 又多人cover

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

BOOK定場姐

到底黑警有幾多高水馬用😂

手足做野OK?

元朗啲閪路
閪交通
是旦塞一個位已經全元朗癱瘓

冇正當性 和理非點敢出黎?

就係太易塞到時比啲車塞住個場

光復屯門發起人搞緊，幫手正評

申請嚟有乜用? 申請咗都話你非法集結

唯獨呢單就係叫和理非唔好出黎

G持!

今日光復屯門Micheal Mo做第二申請人去交表呀
自己唔爬文

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

到時再算啦 拖得一陣比兄弟走MAH

全民元朗一日遊

使撚咩

唔好意思番工狗睇唔切

申請黎做咩

點會批

乜警察仲有正當性？

Ok 元朗已變九龍城寨

做樣姐

批唔批都一樣嫁啦

已經有兩個人申請緊

知道了謝手足

同問

不反對係要黎封路同比時間人集合
冇開場點散場

做俾邊個睇

連大馬路都唔經？

白衫唔捉 黑衫實捉 無不反對好難號召到大量人黎

填完表貼係元朗警署門口
再貼多份係南邊圍村村口
駛鬼理佢批唔批

終點係南邊圍門口

呢單野我諗就算有不反對通知書,和理非都唔係好敢出

申請果位義士 會唔會事後比人秋後算帳...
搵人保護佢

光 復 香 港

經商場，商場會批？

打正旗號光復元朗

元朗應該唔使

講到明拆祠堂點會批

絕拒都照入去

佢哋敢打你 警察唔做事拉人 我哋就要求國際將香港警察列為支持恐怖主義組織 再要求警察過境時審查立場

仲有記得去問候嗰班仔女 要佢哋嗰心一直記住我哋友善祝福

申請727

面對白色恐怖
更加應該出黎

支持申請

著白衫唔駛申請

一定要有

岩 對抗白色恐怖

和理非留係西鐵站啦

元朗友人的看法：

相信周末必定有不少人前往元朗。恐襲平民，民憤難平，佛都恐怕有火，實是難以阻止。今早思考良久，整理了一些想法，分享如下：

◎不要單獨前往。建議至少五至六個人一同出發，人越多越好。齊上齊落。不熟悉元朗的朋友，先聯絡熟悉地區情況的朋友，一同出發。

◎周一所見，元朗區絕大部份的商店都關門休市，此情形周末或會重演，就地補給或會相當困難。請自備一整日的乾糧和食水。

◎從周日晚的新聞所見，警察及港鐵都不會保護乘客安全，民眾應考慮組織西鐵線巡守隊，小隊形式在站內站外巡查，主力守護屯門至南昌沿線所有車站，確保前往或離開的同伴安全；有事亦可以及早通知疏散，或提早組織起來，以行動衛已衛人。這也可以令有心前往，但又恐懼的朋友，多一份信心參與。

◎不建議坐巴士，以上水的經驗估計，巴士隨時改道或取消；取消還好，大不了轉西鐵。但改道的話，則有可能改在鄰近鄉事勢力範圍的巴士站下車。如果人生路不熟而誤入鄉村，後果難料。

◎集中坐西鐵入元朗，尤其是要在新聞片段上，給鄉黑看到一群群的示威者，魚貫而至。一來人夠多，他們就不敢輕舉妄動；二來也宣示我們不會被他們的行為嚇到，以壯聲威。

◎應以朗屏站為行動的中心，以元朗站為輔；朗屏進可沿天橋、喜利徑前往大馬路，退可坐西鐡離去，或入朗屏邨整裝補給（元朗泛民支持者的重鎮，獻世派多年圍攻失敗；朗屏亦是鄺俊宇選區所在地）。相對離鄉事勢力甚近的元朗站、不會特別照顧示威者的新鴻基Yoho Mall，朗屏才是入元朗的最佳地點。雖然鄉黑該不會再在元朗站重演恐襲事件，但不排除有獨狼式的鄉黑，由附近的西邊圍、南邊圍、英龍圍出來滋擾民眾。

◎唔好入村，唔好入村，唔好入村。好些圍村的內部環境相當惡劣，例如南邊圍和西邊圍，內部有如迷宮一樣，狹窄處只容二人同時經過。兵家不入死地，大家切記。

◎元朗的同路人，有勇氣有自信的可以奮勇向前；自問無法力敵的，可以作地區嚮導，為前來的其他區朋友帶路；又或提供食水、食物補給；或提供地方休息。

◎總而言之：群策群力，齊上齊落。

不反對通知書
有齊時間地點路線
清清楚楚
對於宣傳十分重要

上次屯門公園個發起人講咗今日會申請

完全正解！！

支持

同鄉公所申請呀？

Pish

相比之下
雖然都係仆街鄉紳
上水人侯志強對光復人士真係nice好多
做下戲講待客之道 話歡迎大家有朋自遠方來
仲有檸檬茶飲

元朗下下講打講殺都on9

都係果句啦,出左不反對範圍同時間就唔撚關申請人事

利伸唔係分化只係唔想兄弟一出閘比人拉

同意

人地有後台，無人拉，我地小市民行出街都比人查啦，點同佢地咁大牌，佢地連打人既不反對通知書都有

斷水電上網 都玩殘佢地成村啦

定左就快做文宣唔係個個都知同留時間出黎

申請左先 拎左無壞

推到有為止

良好市民去遊行反黑社會都唔得？唔批既理由係乜野？係咪因為班警察要保住班黑社會

唔好意思跟得唔夠貼, 宜家係727 定 728元朗?
我見兩日都有人提ge?

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

元天屯d大陸地方係咁架啦

申唔申請都入!!

無不反對通知書都照去

記住我地係一個群體力量 所有人都要去 和理非留返係和理非既位置唔好咁前就得 但記得點都要full gear

推到全世界都知要多啲和理非知就護住兄弟

佢識睇時勢今次落啱注

就係未清楚 我啲同事好多都好confuses

不反好重要

同和記申請

申請左咁範圍內suppose係安全區，範圍內集結係基本法授予權利，受法律保障。

雖然警方由612開始已經多次破壞呢條規矩，但黑警違規可留待日後法律途徑追訴，什至可以控告警隊違憲，好過本來就冇不反對通知書。

講真如果當日班白衫佬又出黎嘅話點搞
一定有大有細 保唔到咁多
班狗又唔捉人 等成個幾鐘先到場

入去燒烤場燒野食都要不反對通知書?

727

所以講緊當日義士會化身自警團
有人敢搞事就後果自負

有有都去架啦

駛撚申請，嗰度無政府管治，同邊個申請？

覺得真係唔洗費事和理非阻人燒村

建議口號
打倒警黑勾結
嚴懲幕後黑手

咁我地係咪黑社會呀

最緊要有時間地點邊到集合，組緊隊來

pish

727 入左紙

有的話號召力大好多
依家資訊太亂 一時又話27 一時又話28
一時又話唔搞元朗

根本就唔清晰 連文宣都做唔到野
有的話=Book定場 好多手足先開始到做野
依家都星期二 係就快手

去鳩嗚

大家要明白罪不責眾，就算冇不反對，警察同班鄉紳見到咁多人都唔會敢輕舉妄動。呢件事更加係一個道德問題，背後有極大既民意基礎，佢地夠膽搞尻人，佢地就準備仆街

見到728請提番係727

去新界旅行，遊山玩水，買Yoho 樓購物都要申請，不如戎嚴啦

元朗反恐反槍擊反警黑聯盟兼五大訴求大遊行，係27定28號

要推！

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

申咩請！直接去

我地係咪黑社會？

做樣都要申請，一陣支共媒體有料無限放大做鳩我地
仲有和理非

痴撚線 梗係人多好辦事

唔入元朗唔係香港人
推

其實應該要book，射個波落警察到先佢唔批仲撚仆街

元朗重有法治架咩？

人地黑社會黎㗎
我地良好市民 點同

使撚理有無不反對通知書咩，一齊入去一湧而上啦

唔行去警署？

如果係遊行，可以考慮由朗屏行到南邊圍，再西鐵散

光復香港 時代革命

唔好再推話黑社會有申請咩
屌你我地係黑社會咩？

我們是來消費幫助元朗

727 定 728???

即係打不還手？

［理性討論］捆綁「官狗黑建制」智取元朗

一齊借力打力 智取元朗！

真心申請左先
如果唔係人都集合唔到
幾年前既光復元朗
本身遊行路線都唔經大馬路
最後都be water佔左一陣

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

正當係我地有申請係和平示威比人打就有藉口還手自衛啦

咪再話和理非唔好嚟
人多先至可以保護到大家
再者依加嘅和理非己經唔係當年嘅和理非

狗鐵都未出就比黑警用非法集結拉撚哂入狗屋
湧條撚咩
勇武都要用腦嫁

Push

咁我地有冇黑警照呀

咪就係

元朗又警力不足
又落閘
有毅進仔見多人又掉頭走
根本無管治力
8鄉果個又拍人膊頭
又唔識處理何妖既恐襲

石巴

好撚有古惑仔4 最後東星耀揚個幕 啲黑警都係橋埋雙手

手足冷靜
係我角度 如果佢地出擊先 我地就還拖

正如71立會 大部分人唔係亂咁破壞
我地係一班文明市民 我地唔會亂咁打人

但係兄弟爬山 我會尊重你地

我推po姐

入元朗一定要靠和理非開路
勇武既要守住和理非
和理非自己都要買gear保護自己

已經有人申請緊

pushhh

和理唔係問題，和理都要有適當反擊及保護工具
人地拎晒野打你 又係捱打架咋!

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

咁就得

要向黑社會申請，依家元朗係佢地管治

一定申請咗先，批唔批/點批就另一回事，七一同七二一不反對通知書去到修頓，有幾多人灣仔就走？

申請黎做咩 引狗扮陣？
之後比兩家一齊圍？

喂喂等等先，到底你地知唔知呢條路線既路係點樣架?

首先頭段 Yoho 係商場，要經扶手落地面
然後要落返鳳琴街，你行經人地鄉事委員會後面喎?
再之後你係要行樓梯上返 新元中，
到底提路線個個係咪元朗人黎?

多謝

到時人多話事

行街觀光睇下牛屎
都要人批准???

共匪林奠最大願望係老毛戰略，拉一派打一派，群衆鬥群衆，東風打紅旗，牛屎佬燒過林奠神主牌，順便借刀殺人，今次元朗可能真係無政府狀態！

點解要同警方申請？
元朗又唔係差佬管

拋磚引玉: 低成本刺蝟自衛戰術

戰術討論應對突發事情

今次全部著白衫先好玩

唔批 公關會仆街
依家個個嬲到爆燈 你唔批重嬲

洗撚

push

贊成唔好去yoho大馬路一帶，好易被圍攻/被迫去小巷

入左紙批左 班死黑警就點都冇得唔理
果日佢話冇人手 先冇人黎
加上我地果邊一定重gear上陣 冇入紙隔時未入元朗就被逼登出喇
我地可以入紙遊行 文宣手足可以幫手話頭盔果d基本裝係遊行果時保護自己

支持狗屋繼續落閘

啱

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

727當日不要單獨前往。建議至少五至六個人一同出發，人越多越好。齊上齊落。不熟悉元朗的朋友，先聯絡熟悉地區情況的朋友，一同出發。

周一所見，元朗區絕大部份的商店都關門休市，此情形周末或會重演，就地補給或會相當困難。請自備一整日的乾糧和食水。

紙一定要入，拎咗冇蝕底
道德高地一定要拎
真係有衝突都有法理依據，起碼告唔入非法集結（如果我地準時走既話）

係

個人認為要搞應該搞返當晚既南邊圍黑社會同fact check左有出面call人既黑社會，如果大家搞祠堂/起祖先會令班鄉事會可以大條道理叫十八鄉班原居民捍衛返自己祠堂同尊嚴，到時變左成個十八鄉原居民真係企出黎團結對抗返我地。

其實十八鄉都好多後生好多黃絲，所以我地要針對返係南邊圍班鄉黑，黑社會同何君堯，而唔係成個十八鄉，唔係搞人祠堂起人祖先侮辱左原居民既尊嚴。

利申：元朗村民，已有聽到不同聲音反映有原居民係撐學生，唔好比有黑底既鄉黑村一概而論去處理。

希望大家轉發及理解！！！

幫推，一定到

總知721邊個著白衫打鳩人
我地就搞鳩邊個

其實唔同意燒村既
不過點都要入村嚇下班黑社會

直屌去南邊圍啦

yahoo news 都話728

終點西鐵A出口就正

咁就岩啦

最好方法就係搞多轉金鐘遊行
之後元朗自己玩

727好d？ 食住個勢 有咩風吹草動728都可以做d野

光復香港

請廣傳

我地唔係入去劈友
係入去話俾班牛屎聽 我地不會懼怕

同意。
人地低，唔等於要同人鬥低。

點解唔入南邊圍

有又好 無又好
咪一樣
黑警都唔當係啲乜法律用途

不過都申請左先 雖然無用

和理非有車嘅手足 準備義載 狗鐵有可能會封站 要留退路比兄弟散

好多人反和理非反到唔記得係同路人 只記得打打打 有勇無謀

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

食屎啦，冇不反對通知書邊有百萬和理非企前線後面

申請左無壞

但有冇都去

幾萬人入去郊遊

狗狗可以阻到咩

星期六元朗會唔會開店呢

申請，但預左冇

點解要申請不反對通知書？咪警犬有正常性？遊行係權利，我唔需要你同意哦。到時記得落閘收皮就得啦

我代表自己一個人

元朗鄉公法

狗屋開反啦咩？

btw申請左都無壞

728應該會多人啲

元朗黑社會話事
法律不適用
所以無需不反對通知書
邊一邊人多就贏

[光復茶記 落單埋單禮貌叫轉台]

小妹一直都係CD-ROM ，一直都無開account，
但今日覺得既然宜家因為元朗件事，連叔伯們都開始轉轉地風向，有返d理智同良知嘅時候，
我地真係要食住個勢去打爆cctvb固有勢力！

-----------------------------------------------------------------
[光復茶記 落單埋單禮貌叫轉台]
唔止係茶記 任何你覺得應該要轉台嘅餐廳都可以試
只係茶記係重災區 所以拎左黎做名號
因為facebook event最多得14日 所以開左呢個page
大家幫手like & share可以reach到更多人
既然生意人唔鍾意抵制 我地就幫襯
但要傳遞幫襯之後 會想有有個小小請求
最緊要係有禮貌 專稱返轉"無線新聞台"去"香港電台新聞台"
重點係 兩個台都係免費！
(唔講CCTVB因為要俾人覺得我地係理性建議)
決定權永遠在茶記／餐廳老細 而唔係我幫襯你 你就要轉台
大家努力！

呢個page係開放俾任何人留言，可以提供各區好食茶記／餐廳資料，或者係分享經驗／成果！

想幫手就 like & share!
如果想做多步，可以係invite朋友like page果度select all去invite成個friend list!
唔該哂！

連登post:

Facebook Page:

幾時去燒村

咁以後都唔批，咁係咪個個喺屋企嘆冷氣就算？

我地良好市民

應該要push727先?

21號果邊有無申請?

中聯辦地頭

佢地批唔批係一回事， 但一定要申請

多謝手足！

搵人申請

原本都冇諗住入元朗搞

班黑社會搞到全香港都想入去元朗玩一玩

唔好意思 係諗住入去劈友

話唔定去反中聯辦 狗屋

係咪要入紙同飛天南申請
另外想問果邊警署幾時開工？

元朗自治區

no plan is the best plan

如果當日啲店舖照常開就好笑

update(23/7 14:01)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

(722) 中聯辦新界工作部部長李薊怡發言 不要讓返送中人士入元朗(Now)

看啊！猶大之獅，達味之根已經勝利！

開頭要人多 , 打時就企後排頂外圍 , 和理非都有角色

大是大非在前 無分你我
劍指元朗 剷除黑鄉

只要贏埋元朗
政府連依一張地下勢力嘅最後皇牌
都唔能夠處理民怨
依隻吸血巨人必定倒下

塞乜鳩

通知書完左之後？時間我地有冇得揀架

幾萬人係大馬路 你慌會行唔成？

he is applying

Push

我仲以為過咗嗰次沙田你哋會醒覺
原來我高估咗你哋

保香港, 保法治

AGGER

好似話巫生會申請，由水邊村遊樂場去西鐵站

五大訴求，缺一不可！

警黑勾結，香港沉倫！

香港人，不撤不散！

絕不向黑勢力低頭，屌你老母！

光復香港，時代革命！

我要拆祠堂

我地同班無文化嘅野蠻人邊度同啫

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬八千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

唔好意思借個位

你老味上環元朗我睇曬

未聽過恐襲都要預先申請。

入村前記得計劃好路線先，南邊圍入面啲路好窄

要黎就黎 洗乜通知書

和理非主場，都係做d法律保障比較好

唔使申請啦，文宣做就得

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

擺明入去劈佢老母，吹呀？

勇武派嘅回合

佢地自己人黎架
殺人都唔洗拉啦
不反對乜鳩

發夢知道嗰日有小巴司機出來接人走

【理性分析】點解727元朗要反對通知書?

求支持

光復香港！
時代革命！

入得去一定係同佢開波
如果係玩和理非鳩行之後散 你去埋我嗰份

多謝佢地咁樣勾結 另我個冇立場既老母 清楚明白而家咩一回事

和理非想出 有個名目就得
湊人數都好 野餐人士想和理非點一齊配合早啲講就得

你仲覺得佢唔批俾你需要理由？你會唔會太天真？

YES

【理性分析】點解727元朗要反對通知書?

落去元朗自由行
我又真係想睇下
警察響元朗可以玩到有幾大呀
元朗一亂警黑互片
可以點處理呢
其實元朗市民壓力先最大
先有市民被無差別虐打
後有黑社會恐嚇影響民生生活
市民支持元朗居民抗爭惡法
如光復警察出手嚴厲陣壓
咁到時元朗冇人會再支持政府同建制
唔係點解何狗會咁驚呢
用完鄉黑自己閃左
鄉黑村民承受後果

香港人有遊行自由，使乜不反對通知書

當book場紙姐，形式上係要做
否則少左班和理非cover同埋防止比位港共狗入

【理性分析】點解727元朗要反對通知書?
睇下有用架

係咪去南邊圍村公所申請？

使撚佢不反對咩

機場員工想搞集會

直接開波

【理性分析】點解727元朗要不反對通知書?

要 所以通知書點申請

請問係 27 / 28搞光復元朗?

27

有人申請緊

理性分析】點解727元朗要不反對通知書?

當時精英係曬港島/退左返屋企
白衫先可以咁高調打人
比著係齊人吹大雞 叫齊勇武
佢地走都走唔切

雖然仲有好多人仲係和理非

佢地就算唔批，其實都係要交代。佢地唔交代未有合理懷疑佢地係一伙囉。咁佢地唔批/唔交代未有機會比人入，咁佢地都係會有問題架。

有師要有名，今次我地旗號就係「反黑社會」、「反對官黑合作」。後者就係要燒到林鄭/習維尼身上

印口號時務必記住依兩點，記得加句英文講中國政府用黑社會打壓社運

28號真係好D，好多人27都要反工

727元朗
728再去支聯辦

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

阿Sir 我係雞蟲，我淨係想去沙圈叫雞喎

唔係仲傾緊路線咩

我好孝順，我要買元朗老婆餅敬老母

宣布戎嚴，斬腳趾避沙蟲

美少女，我要去藥房買化妝品洗頭水喎

唔會私人地方嚟
我諗佢紅線係一個比較安全嘅路線